【集中討論】三罷第一擊！！廣告界連續5天大罷工

利申：自己都係廣告界agency
收到風 幾間agency都係要員工請假去罷工
：唔請假
：請假

我同我同事就係咪都罷既，五大訴求，缺一不可，未完架！！一個人罷工就無用，宜家全部人一齊陪你罷！所有廣告人唔該同我出哂黎

五天罷工，僅僅是「廣告公民」的起點。我們將會籌劃其他後續行動，如：推動黃色經濟圈，鼓勵業界為被捕人士提供就業機會等等，持續在自己的崗位上作戰。

光復香港，需眾同行；12.2罷工，不容再等。

全員罷工：12月2日 – 6日
罷工集會：12月2日, 12-2PM，遮打花園 (不反對通知書申請中）

*如有任何疑問，可參考FAQ:
或發電郵到 advertisingpplhk@gmail.com

點都罷
推到所有廣告手足出黎 比其他業界仿效

利申: 廣告界手足

pish

推

push

死線係星期日！！死線係星期日！！

G持

前廣告界 (已辭職) 失業撚揮手

推推推 推哂廣告手足出黎

後期JJ

成間production house 直接有薪假

Push

Push ah!!

推一推